山本彩與IZ*ONE相見歡 為久違再見咲良感慨

IZ*ONE第二張日文單曲《布宜諾斯艾利斯 (Buenos Aires)》形象照。
（c OFF THE RECORD／環球音樂提供）

韓國人氣女團IZ*ONE成員宮脇咲良、金采源、金玟周（或譯珉周）及曹柔理，昨天（16日）晚間參與NHK的知名直播節目《うたコン》。成員們除了帶來KARA的《GO GO Summer!》等演出，同樣出身AKB48集團的宮脇咲良與山本彩的再會也受到關注。

曾經擔任NMB48總隊長並曾兼任AKB48團員的山本彩，2018年11月自NMB48畢業並展開個人活動。在昨日的《うたコン》中，山本彩演唱了吉田拓郎的《暑假（夏休み）》，在節目中間的訪問及等待時間，她與目前因專注於IZ*ONE而暫停HKT48活動的宮脇咲良並肩而坐。

IZ*ONE的四位成員，在13日的香港演唱會後並未隨其他成員回到韓國。她們在16日的節目中演唱了KARA的《GO GO Summer!》，采源及柔理還與日本知名歌手丘綠（丘みどり）共同帶來ZONE的《secret base～你給我的東西～（secret base～君がくれたもの～）》，有別於以往的特別演出也令粉絲感到驚喜。

▼ 相關影片（來源：YouTube，如遭移除請見諒）

而在節目結束後，山本彩於推特上傳了與IZ*ONE成員們的合照，並寫道：「播出結束後和IZ*ONE一起合照，也久違的能夠和咲良說說話，感慨萬千……」該貼文也在一天內獲得超過3.6萬人按讚（愛心）。

另外，昨日韓媒「Newsen」報導，選秀節目《PRODUCE 48》出身的IZ*ONE有望出席《PRODUCE X 101》於19日直播播出的最後一集總決賽。而宮脇咲良與矢吹奈子也將在24日參與日本富士電視台的「FNS夏日歌謠祭（FNSうたの夏まつり）」。IZ*ONE還將於27日參與「TGC TOYAMA 2019 by TOKYO GIRLS COLLECTION」演出。

=<=<

( ‧ ) ( ‧ )

每次見面猶如初見
感慨萬千

5個入面牙周最靚

非

隊izone 唔化妝同整容可以收皮 好樣衰

牙官幾時同珠姐相見歡下

柔理❤

山本

Nako唔係度可惜